好多分化撚

開口埋口又話大單野, d fact checked 假到pk ... 又未甩p, 大家要critical thinking